其實612之後就應該放棄

唔系分化，唔系谴责，系讲事实

其实612之后就应该放弃，嗰日有几多人罢工，大家心中有数

历史话俾我地知，唔罢工既抗争系注定失败

1）你损害唔到权贵利益，无人会听你讲野

2）你连工作既自由意志都无，学咩人争取自由

3）搞唔到罢工系因为唔团结，唔团结系点都唔会赢

4）事实你因钟意钱多过自由，唔好再呃自己啦

二百万人游行，但得十万唔夠罷工，所以家陣個個星期抗爭既人，咪係得呢十幾廿萬人囉，其餘人唔知去哂邊..........

本來罷工一星期就搞掂既抗爭，香港人係要話搞十幾廿年示威遊行大龍鳳，家陣仲要犧牲咁多年青人

總結：香港人一日唔罷工，結果係死路一條

個post沉左，我會日日post一次，直到香港人聽到自己心入面諗乜為止

拉 放負撚

睇咗第一句係簡體之後已經無睇
btw 屌你老母

屌你老母殘體字知咩料
善用不推文回覆

簡體字收皮啦

你係咪唔識字 咁醜樣嘅字都打得出嘅？

請善用起底功能
單機啦五毛狗

拉

專業啲啦 繁體字都唔打